【蘋果驗樓】直擊啟德Oasis Kai Tak 詹sir：沒有「暴塗」，只有「暴正」！

逆權運動遍地開花，就連驗樓的「詹Sir」詹濟南也義憤填膺。他驗收會德豐（020）啟德Oasis Kai Tak時對時局作「直線抽擊」，由主人房玻璃指透明度不足，到廚櫃組合「沒有『暴塗』、只有『暴正』」，甚至跪低檢查廚櫃底也說看見「黑景」，都旨在不滿政府及警察的所作所為。最終還將單位驗樓評分說比8月中林鄭民望27.9分要高，有94分。

詹sir甫入單位，行出露台，看見客廳玻璃窗被多個「鐵馬」鎖住，「係用來鎖住窗塊玻璃，之前有問題嘅玻璃撤回咗㗎啦，掟走咗嘅玻璃已經壽終正寢。等玻璃膠硬化後，合適地撤回鐵馬。（而家開唔到窗？）暫時，平靜後可以開返。（而家開窗會唔會傷到人？）裝得好就唔會傷到人……暫時無危險，不過有陣時開窗就唔好行咁埋，如果唔係我驚整親隻右眼。最怕隻窗啡親隻右眼呢，我擔心呢家人無得還眼呀。」說時以右手遮蓋右眼。

然後他吩咐徒弟康仔遞個布袋：「我嘅布袋入面就好多架撐，就唔係布袋彈……」從布袋取出螺絲批，仔細檢查窗邊玻璃膠，相信已經可以撤回「鐵馬」，「之前好慘，香港持續壞天氣。落吊船做嘢，太大風唔得，落雨唔得，所以有啲嘢堆咗後面焗住做。睇得出交樓前天氣有阻滯，有頭髮唔使做癩痢。」

到主人房，詹sir指：「有件玻璃刮花咗少少，其實無乜大影響，但影響少少透明度。有時透明度不足，刮花少少都幾影響，我都建議換。要換，唔好磨，磨得唔好會變哈哈鏡，透明度更加不足。做嘢要有足夠透明度，變哈哈鏡就最攞命，佢係變形。」

檢查開放式廚房，扭開水喉，跪低之際說：「我成日都話驗樓好，睇嘢好，有時要跪低，成日堅持企硬，點睇嘢？下面咪睇唔到。適當時候，有必要嘅就跪低，跪低先睇到下面嘅嘢。（於是他跪低睇廚櫃底，被問有無唔想睇到嘅嘢？）黑掹掹嘅景色，『黑景』囉！見到黑景點算？我就跪低㗎啦，最終呢，都係走人。話時話，呢個櫃啲油漆髹得幾好喎，真係沒有『暴塗』喎！沒有『暴塗』，只有『暴正』。」所謂「暴正」，他解釋：「裝呢啲咁嘅櫃，最怕『暴正』，即係夾硬整正佢嗰種，返轉頭唔會有好嘢嘅。做建築，裝任何嘢，千祈唔好夾硬整正佢，『暴正』係無好結果嘅。」

企返起身，打開廚櫃上組合櫃看見未放好層板，詹sir就說：「畀你任砌，低有低砌，高有高砌，可以點砌就點砌。（亂砌好難睇？）呢啲唔係靠個樣，至緊要砌得啱用。（就算幾難睇都照砌？）好彩無CCTV睇住啫。我就唔會太暴力，好斯文，1個人砌得啦，唔使3個一齊砌。」驗樓當天正爆出3名警員涉嫌串謀在醫院向一名長者行私刑的新聞。

他總結：「經過各方接受，亦唔係一個洪水猛獸式的獨立調查，分數係高過27.9分好多，係94分。當中有『暴正』、影響透明度的玻璃，有啲石材曾經出現撕裂。窗戶嘅鐵馬，拆時要小心，一唔小心就會造成撕裂，一定要按『步』就班，步正就ok，暴正就唔ok。」

記者：陳家雄

影片
採訪：陳家雄
編撰、旁白：張嘉鎣
攝影：細釗
剪接、後期：嘉朗
編審：楊智佳

[url]
[/url]

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

尖蛇

cls

只有暴政！

鳩up王

句句直線抽擊

404

推

十卜

香港人
約定你

九月八日 星期日
絕對和理非

12:00pm
遮打集合

2:00pm
美國駐港澳總領事館
為《香港人權及民主法案》請願

聽熟首歌未？
好撚好聽
到時一齊唱 ：

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?…

揮國旗：

香港人，九月八日見

正

push

直線抽擊

話比人知住oasis🙈

再睇現樓....

好波

佢講得咁正既＿

沒有測量師
只有驗樓師

地產狗表示政府搞成咁唔會有人買樓

唔通想供到2047 比人收歸國有

100分

寶林站個晚

光復元朗嗰日喺地鐵站見到佢
勁戇鳩我以為佢咁啱嚟驗樓

水都抽乾

癡撚線

驗樓師

講漏左唔完美，可接受，要改善

釋放所有義士
撤回所有定罪
追究黑警暴力

光復香港 時代革命

除港奸傀儡 肅魔鬼警隊

我無嘢講 我要見律師 我唔簽任何文件 唔解鎖電話 我要驗傷

5大訴求：
1. 立即撤回送中條例
2. 除消暴動定義
3. 不再追究義士
4. 成立獨立調查
5. 真雙普選

【終極整合】黃藍商戶地圖 (持續更新中)

痴線每一句都有骨

要找的頁面不存在

笑到我

張相右眼

之前睇咗
好正

抽水功力

佢d轉數

抽水功力直逼才子

咁抽得

乾啦

屌 404

屌你老母咁撚臭串
遲下就搵你個組衫短牛仔褲死gay佬驗樓

痴撚線句句都有骨

好正

成個太平洋都抽乾咗

俾我都諗唔到

抽乾啦

好想同佢瘋狂驗樓

講得好

詹sir

tasty home 佢成日抽水

lm

篇嘢冇咗嘅？

黑景

睇唔到了

整合post
[大整合] 831事件未必得2個死

[有相有片]終極整合，831太子恐襲

大鑊 我懷疑我逼到中共讓步個個人是我！太子CCTV懷疑影到圍毆事件！

太子站一共有6人死 全部死於斷頸

笑到痴線

幾幽默